我部an機想刷rom, 求香江19教學🙏

🙇

走喇👋🏻